回顧淨係十一月已經發生咁多事，痴孖筋

已經唔係由七一國安法立法開始數，黎智英，十二港人，鍾翰林，狗入蘋果日報，譚得志，各國制裁，各國取消引導條例，英國LOTR同5+1，美國大選...

01/11 胡志偉、尹兆堅、黃碧雲、張超雄、郭永健被捕03/11 鏗鏘集編導蔡玉玲被捕03/11 浸大學生記者鄧澤旻被捕05/11 網媒「娛賓」女記者今早被上門拘捕05/11 國安處舉報熱線正式啟用08/11 周梓樂離世一年09/11 前學生動源成員陸海天被捕10/11 美國財政部宣布再制裁4名中港官員11/11 楊岳橋、郭榮鏗、郭家麒、梁繼昌喪失議員資格12/11 民主派立法會議員宣布總辭12/11 中大保衛戰一週年13/11 加拿大推出移民新措施13/11 可立小學教師被教局釘牌15/11 前小學教師楊博文被捕15/11 記協遊行不獲批16/11 安心出行可以下載16/11 黃店黃屋台東主等四人被捕17/11 沙田區議員李志宏被捕18/11 理大圍城一週年18/11 許智峯、朱凱廸、陳志全被捕19/11 中大畢業遊行20/11 國安處進入中大校園蒐證20/11 王婆婆王鳳瑤被捕21/11 金馬57屆最佳劇情短片《夜更》21/11 網台D100主持傑斯被捕22/11 確診武肺可一筆過$5000津貼22/11 英國國會跨黨派提名王婆婆諾貝爾和平獎22/11 王百羽、李軒朗被捕23/11 黃之峰、周庭、林朗彥認罪還押至下月中判刑23/11 12月書展暫停，延期至明年七月24/11 BBC百大女性，周庭榜上有名25/11 施政報告，國教借用通識科借屍還魂25/11 將會修例公務員宣誓27/11 《理大圍城》贏得IDFA最佳剪接獎27/11 BE WATER車牌申請失敗28/11 警下周起將拘太子站獻花人士30/11 十二港人一百日

我夠膽寫包單一定有遺漏，真心痴撚線香港，仲可以吃喝玩樂繼續返工，完全當冇事發生，真心做唔到

話我正能量撚都要咁講
明知健康碼、大灣區、明日大嶼、辱警罪之後係咁過，黎明之前嘅黑暗係最撚黑暗，但大家挺住，做得幾多得幾多

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

其實日日都睇新聞睇到好唔開心

自己有排直頭睇到想揾社工

越近年尾會越多事發生

武肺都需要知嘅，跳舞群組咁痴，佢哋又隱暪病史周圍行都死

所以建興隻雞蟲雖然叫雞好仆街，但咁誠實嘅雞蟲真心respect

但你問我，主次問題我會關注呢啲>武肺

已經漏咗今日單有線查唐樓圖則

同埋佐敦大火

幫手推

樂觀啲諗，都想2021年會好，冇哂武肺，光復到香港

但好簡單咁諗，一言堂嘅立會，我做林鄭就趁未到下年立會選舉同特首選舉，係咁推國教，明日大嶼，健康碼，理唔理蟲泰都一定通過，反正國安法底下唔會再有啲黑衣暴徒借機上街暴亂

所以就...

推

所以我連武漢肺炎既新聞都冇睇，疊埋心水做港豬求一夕安穩。

push

連登仔說: 已經算少

繼續留在本地已毫無作為

人在外保存實力才是上策

睇吓集唔集到氣

鬥長命

china joe選總統咁大優勢，習梗係狂加速

pushh

今日29號仲有單，公佈將會強制檢測武肺

強取dna mola mola

選舉前

委任後

胡志偉：難只靠議會阻法案

立法會幾時唔係一言堂？

睇到社工自己都想搵社工

真係要學識抽離下 睇下書聽下歌咁
如果唔係對自己精神健康都唔好

12月第一炮：有線《新聞刺針》裁員

個list

國際線有任 請每日推Post

同時間美國真係因為選舉，分身唔到。唔係冇做野只不過冇咁密

仲有考試及評核局評核發展部經理兼歷史科科目委員會秘書楊穎宇於8月辭職，同事透露辭職原因係受到巨大的政治壓力

睇返原來十一月咁多傳媒人被捕
今日有線又雞咗咁多人

01/12 i cable裁員 新聞刺針全炒01/12 考評局同事透露楊穎因龐大政治壓力請辭02/12 浸大學生會署理會長方仲賢被上門拘捕

我發覺呢個題材每個月都可以講，都唔知好事定壞事

01/12 i cable裁員 新聞刺針全炒01/12 考評局同事透露楊穎因龐大政治壓力請辭02/12 浸大學生會署理會長方仲賢拘捕獲准保釋02/12 黃之鋒，周庭，林朗彥判監

繼續寫會咁發展

01/12 i cable裁員 新聞刺針全炒01/12 考評局同事透露楊穎因龐大政治壓力請辭02/12 浸大學生會署理會長方仲賢拘捕獲准保釋02/12 黃之鋒，周庭，林朗彥判監03/12 黎智英，快必還押至下年再審

當日記咁寫

01/12 i cable裁員 新聞刺針全炒01/12 考評局同事透露楊穎因龐大政治壓力請辭02/12 浸大學生會署理會長方仲賢拘捕獲准保釋02/12 黃之鋒，周庭，林朗彥判監03/12 黎智英，快必還押至下年再審03/12 許智峯流亡海外，退出民主黨

每日都有

掉返轉講日日望住啲咁癲的新聞搞到抑鬱都唔係辦法

唯有強裝正常生活，係唔同範疇盡自己能力抗爭

仲癲過舊年11月
未到最壞 仲有排

推推

推，日日都係咁就頂唔順

仲有梁頌恆

Push

01/12 i cable裁員 新聞刺針全炒01/12 考評局同事透露楊穎因龐大政治壓力請辭02/12 浸大學生會署理會長方仲賢拘捕獲准保釋02/12 黃之鋒，周庭，林朗彥判監03/12 黎智英，快必還押至下年再審03/12 許智峯，梁頌恆流亡海外04/12 財委會通過明日大嶼5.5億前期撥款04/12 桔梗被黑警搜查，暫時未知何事

以為今日風平浪靜呢，一個財委會通過明日大嶼5.5億前期撥款都夠嚇人

繼續推動
許智峯、好鄰舍教會、桔梗

01/12 i cable裁員 新聞刺針全炒01/12 考評局同事透露楊穎因龐大政治壓力請辭02/12 浸大學生會署理會長方仲賢拘捕獲准保釋02/12 黃之鋒，周庭，林朗彥判監03/12 黎智英，快必還押至下年再審03/12 許智峯，梁頌恆流亡海外04/12 財委會通過明日大嶼5.5億前期撥款04/12 桔梗被黑警搜查，暫時未知何事05/12 許智峯戶口凍結06/12 許智峯戶口解凍07/12 中大遊行8人被捕，3人被控煽動分裂國家07/12 許智峯戶口再被凍結07/12 美國再制裁14名中港官員08/12 好鄰舍戶口凍結，警犬分別到上水及粉嶺會址搜證08/12 梁國雄等8人被捕08/12 桔梗再被黑警搜查，檢走閉路電視08/12 香港紫荊黨浮面，早於今年5月創立09/12 625億追加撥款，包括警隊加薪及ot 30億通過09/12 周庭申請保釋被拒10/12 英國內政大臣彭黛玲晤羅冠聰10/12 社總總幹事許麗明原被控襲警，開審前改控阻差辦公

當自己嘅rss咁mark低國安法發生所有事

大家頂住呀

cyberpunk 2077 延期